用噴漆好過用紙貼連儂牆

好似紅磡poly 條天橋咁

會難啲更新喎

噴番底色，隔離post咁講活動post/警黑惡行/正苦大話咁樣分啲area 黎噴/貼會有效好多
不過噴油有一定難度，唔係個個都噴得好

五大訴求就噴上去做底呢啲唔會變
之後新文宣就貼上去
就算被撕走晒啲文宣
我地五大訴求都撕唔走

有人會覆蓋架啦

係咪有個好似框架咁既野，印好D字，之後就噴上去